利物浦「大義滅親」 舉報王牌球星開車使手機

利物浦當家球星沙拿在新賽季英超首戰中為利物浦首開記錄，但是比賽結束後他卻捲入了一場小風波。據英國《每日郵報》報導，沙拿在比賽結束後被拍到開車時使用手機，而利物浦向警方舉報了他。

網上的一段視頻顯示，在利物浦與韋斯咸的比賽結束後，沙拿在開車時使用手機，周圍都是孩子。後來他把車開到了更遠，在車流中等待時仍然雙手握著手機。

《每日郵報》稱，默西賽德郡警方已經注意到這段視頻，而利物浦隨後證實，在與沙拿討論過此事後，他們已經將此事告知了警方。根據英國的駕駛法，開車時使用手持手機是違法的，即使是在等紅燈或是在車流中排隊時也是如此。

利物浦的一位發言人表示：「我們已經和這位球員談過了，我們會在內部處理後續事宜。球會和球員都不會對此事做出進一步評論。」

而默西賽德郡警方則表示：「我們已經注意到了一段視頻，據稱是一名足球運動員在開車時使用手機。這已經被上報有關部門。開車時使用手機，駕照會被扣除6分，並且罰款200英鎊。」

（Julia）

去皇馬了

係咪重溫下我地利記5奪歐聯既精華都唔得先?

重溫上年歐聯決賽精華

利記連球會自己都咁𠹌二五

用下手機有幾咁出奇！

唔通好似獌狗咁
隻狗巴打MMA咁拉頸扯跌鳩軒都要死攬咩
人講道理，但係狗唔講

岩
幾時都撐你地大義滅親
咒卡利奧斯斷腳死左家

球會幾時搵咗巫師作法

曼聯上下連球迷應該死全族

撚你條傻鳩兩下就起哂鋼
駁唔到你自己班睪汁猁狗咒自己龍就轉話題咒曼
猁迷手畜

都無嬲
見你咒人斷腳
咁我咪咒翻你地死全族
反正網上鳩嗡都無代價
唔通你屌我老母我老母個西窿會有你啲精液咩
你真係咁天真嬌以為我係垃圾猁啲低等球迷
都唔知邊個撚邊個了
話唔定隔住個mon你已經嬲到紅都面曬

利申：猁獌蝗疤全部都係球壇生滋狗

冇咒
我撐你地利迷手足大義滅親講道理

卡利奧斯同拉莫斯唔該斷腳空難死全家

得啦
條友假猁丫嘛

咁都好嘈
D曼狗真係

咪臭係

你都二五

係咁架啦

又拉暴聯落水

係

學痢狗咁水樽掉人地大巴
然後高DADDY 出黎道哂歉咁
又當無事發生過最撚好啦

上面話尻緊痢迷咒自己龍斷腳
你就話曼迷咒人斷腳
弱智就番庇護工場整下手作仔啦

YNWA

條友話自己唔係猁狗又咁神心幫猁含

C朗撞車涉超速駕駛

(星島日報報道)駕車出席曼聯周四晨操時遇到車禍的C朗拿度，通過警方酒精測試，但仍有超速與非法賽車的嫌疑，據報將會接受警方問話調查。消息指出，C朗拿度駕駛法拉利超級跑車飛馳，隊友雲達沙的賓尼則跟隨其後。

比著係大陸告返班多事友轉頭

C.朗開車闖紅燈 在場警察竟無反應？

據西班牙媒體報導，在皇馬和波失分後，當家球星C.朗拿度顯得有些煩躁，他甚至在開車離開時不顧紅燈直接闖過。 《阿斯報》的視頻顯示，在皇馬3比3戰平拉斯彭馬斯後，C.朗拿度開車帶著女友喬治娜離開班拿貝球場，在一個路口，前方有出租車在等紅燈，C.朗拿度駕車從左側的直行車道繞開出租車，不顧紅燈繼續向前行駛進入路口，隨後揚長而去離開了鏡頭視線。

《阿斯報》還稱，在C.朗拿度闖紅燈時，數名警察此時就在路邊，但他們都沒有採取行動。根據西班牙的交通法規，闖紅燈扣4分，罰款200歐元。

挑
反正都係老屈架啦
有乜所謂
我話埋你老母斷腳都仲得
吹啊？

又搬曼聯出嚟
有無手足可以PS曼聯落阿寶句你班仆街可唔可以俾我抖下

掉你唔撚起？
掉下水樽都牙痛咁聲不如返歸玩玩具

陣間又有人屌鳩你話你啦蝗馬落水架啦王騎兄

仲勁過我地d魔性

佢老母應該真係斷左腳
唔係點話埋人地
包容下喇

死獌狗真係老是常出現

再見了沙拿

做錯野去備案都可以抽水
弱智獌狗真係忽上腦
有病睇醫生啦傻閪

如果下次係逃稅呢？

吹牙！

我利大公無私，做利迷做對了

波台警察=獌迷

YNWA 舉報埋其他人

道歉好過扮睇唔到啦
都係獌狗醒 做錯野唔道歉都無事發生過啦
學獌狗咁掉玻璃樽去比拿美去都無事

所謂獌狗精神，輸波打人
我地獌狗兄弟，自成一族
不但4424，又會打人
入咗MU就至醒目！
獌狗何所欲 獌狗何時捐入狗窿
獌狗何所欲 獌狗何時捐入狗窿

屌

痢記 世界警察

加歷查條賤種剷到蘭尼成忽肉爛左
直頭唔當咩事都無，仲搵埋君子圍尻人添啦
好撚有品呀

你地普巴推人落地打頸牌都無啦
仲講緊2011 邊個怨婦呀
再講埋伊雲斯踢人人地拎牌囉

我係怨婦 講埋簡東拿添呀

200鎊咋？
我利沙拿大撚把錢
20000鎊拎去洗啦屌你老母

梗係少
燒比你老豆老母燒幾百億鎊都得

獌狗走入嚟抽水就得
人哋屌返隻獌狗就唔得

就係唔得 我地係警察
UNITED 啪啪啪 UNITED 啪啪啪

猁狗自己唔柒
唔好話曼迷
英女王都抽唔撚到你喇

獌子SICK BALL
我獌咁勁 抽撚埋英女皇添呀

冇人話唔抽得
但你獌狗入得嚟抽水就預咗俾人屌架啦
又想抽水又唔想俾人屌你球會就咪撚入嚟啦戇鳩鳩

加上今次件事球會同個球員商量完之後再report
根本就處理得好洽當
咁都可以抽水 獌狗真係弱撚智

【nowSports新聞組】曼聯門將迪基亞日前被揭在超市偷取價值1.19鎊冬甩，結果遭警告了事。

曼聯門將迪基亞（David de Gea）周薪高達7萬鎊，日前竟然在大型超市連鎖店Tesco偷走價值1.19鎊的冬甩，過程被閉路電視拍下，該名20歲「門神」離去時被保安截住，幸好最後警告了事。

你講咩野 話獌狗弱智?

咁都好屌=.=

又要出動個張圖了
猁狗 猁狗 猁狗

世界警察 猁狗

條友上面先講咗自己唔係利
咁都入利數
最撚叻拉人落水嗰個咪賤種獌囉
仲有面推上嚟俾人睇你獌狗有幾咁柒

自己友都屌
傻撚左呀你

BTW係燒就快
唔燒幾百億鎊既話你全家過唔到今晚，死全家

識你老鼠咩傻閪 認親認戚咁

你講你老豆老母個碑系邊我親自去到燒都得啦屌

和好未呀屌你老首

屌你老母D死獌狗見到利字就空群而出

死獌狗柒到呢

君子利! 大義滅親!